柒眉道人大鬧巴士 惡人先告狀仲問候全車人老母！！！

從面相學上來看，修眉可是一門大學問呢！
什麼叫做眉目如畫？當然要參考最近大熱的韓式「開方眉」囉！可為妳獨一無二的妝容再度添上新鮮～～ 女星們對於妝容的審美終於趨於理性不再跟風了！

姊妹們！妳～學會了嗎？嘰嘰！

一巴車鳩埋去啦

口罩又唔撚戴，想點呀

唔知佢係咪同鄧家彪一齊去紋眉㗎呢

你段野

開方眉

有無數學達人可以計計佢

佢把聲煩撚到

仲要食嘢

愚樂台台主Is back

好想喺佢額頭瘋狂計數。。。

李露眉

Yahoo知識揸fit嗰陣有無問過數？

最愛小美

屌 佢條眉真系咁？

[ √￣(eye) ] x [ √￣(eye) ] = ?
求解

Error -,-

係 你無睇咩

有reply話堂眉好似恒生指數
笑咗

條眉好似識做戲咁

哭𠹌死

唔知眉交幾錢q...

冇

我係現場一定一巴車埋去

聽到把閪聲都想一腳踢凹佢對波

條眉咩事

扯左....

DO要唔要試下呢個眉型。。。

相由心生

我刀系、、、扯到上天花板了

拳頭？

佢係唯一一個令我想眉交嘅女人，很好，成功地引起了我的注意 😅🙏🏻

你應該貼呢張

屌屌 快啲叫牙蛆修返條開方眉啦

係咪得我一個覺得好正
好想屌

私了咗佢啦

戴住口罩打鳩佢一巴都無問題啦

本身睇唔明你標題做乜柒
入黎一見到圖笑到仆街

-O-O

我都話想同佢眉交 -,-

用kf94口罩塞爆佢閪窿

白眉道人啲friend

唔通佢叫舒文意

佢up咩咩 點撚樣？

求其攞枝marker都畫得靚過佢

手足黎

唔閪柒知喎x2 臭閪屌你老母呀死八婆

佢條眉笑死我 好似用小畫家畫咁

其實黃店除左外賣食物 可唔可以外賣食材呢！？因為好多屋企老母點都要煮

屌你小畫家畫落去㗎？

快d翻火星啦
地球很危險

睇番張圖 其實係開方眼
眼 = eye = i
答案係 i^(1/2)

多謝大家

Reference:

笑咗

口罩都唔9識帶

點解香港咁多痴線婆 基本上每隔兩三日就有一個出現係咪真係壓力咁大

佢道眉點紋上去

屌你老母呀 死八婆

佢個眉毛用眼線畫架？

佢個口罩想點...

11萬幾都打5P
系你老母

好想係佢條眉角寫數字

李斯轉世

樓豬都係其中一人、、關愛基金幾時嚟關心下me v3v

撲佳 😅🙏🏻

T-back嚟？

弱智囉
headloop同earloop都分唔到
驚畀人圍屌佢唔戴口罩
先戴嚟敷衍下大家咁

真係成條底褲咁

好似用小畫家畫出黎咁

屌你老眉 睇錯口帖係奶罩 鬆撚到咁

我有個姨丈， 好撚藍嘅
喺我讀小學果陣已經教我八字真言

「雖無過犯 面目可憎」

終於有版我睇到喇今日

一入嚟見到張相笑撚死

好撚肉酸

隻手掂到佢佢有病咪閪

好似葛珮帆

炯炯有神

葛x帆？

老妖！

睇幾多次都好撚好笑

口罩都唔識戴

我係一個藍絲黎
但見到自己d藍絲姊妹咁無禮貌覺得好唔岩囉
講還講都唔好爆粗嘛
想同佢割蓆了

一入黎笑左

攞marker畫上去咁款

條眉想點L樣